---
title: 租金
tags:
- 男皮
- 二水
- sinistermalepossesions
categories:
- - 翻译
- - 完结
cover: https://static.101069.xyz/image/zu-jin-1.jpg
date: '2023-11-23 22:14:34'
updated: '2023-11-23 22:14:34'
reprint: true
---

> 这是一篇翻译文，作者是 <a href="/tags/sinistermalepossesions/">sinistermalepossesions</a> <a href="https://www.tumblr.com/sinistermalepossesions/705636764875882496/">观看原文</a> 


我的房东是个混蛋。他叫斯科特。脾气烂拿钱不干事，我冻了整整两个月等着他修理统一供暖，但是别想着欠他租金，否则他第二天就会把你赶出去！

我的一个邻居，艾女士，一个迷人的老太太，她告诉我最初不是这样的。

<!-- more -->

「实际上，斯科特的母亲拥有这栋楼。」

「她很热心肠，时不时还组织『屋顶烧烤』让租客们认识认识。」她带着回忆的眼神说道。

「听起来很美好，艾姨。」

然后她表情变了。

「就在两年前，她得癌症了，这里的租客基本都去看望过她，除了她的儿子斯科特。」

「真是个混蛋。」我说道，但并没有感到惊讶。

她点头表示同意。

「很遗憾地，在她去世后，斯科特继承了这栋楼和她的财产，一些租户无法忍受他而离开了，而我，我……不能离开，所以我很高兴像你这样的好人来住在这里。」

她说她不能离开的方式很奇怪，但我脑海中浮现出另一个想法，我必须告诉她。

「斯科特……他要把我赶出去了，艾姨，我失业了，没有钱交租了」

「啊……孩子……」

她变得悲伤，但我可以从她的眼神中看到她正在计划着什么，也许那只是我的幻想。

我真的很绝望，我不能回家，我不能和我那个恐同的爹住在一起。

「也许对你来说有个解决办法」她认真地说道。

终于有希望了。

「无论它是什么……」我开始说话之前被某人打断了。

「伙计，你还欠我钱呢！」

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/zu-jin-1.jpg %}
<br>

是斯科特，我开始颤抖。

「斯科特先生……我……」我结巴地说道。

「伙计，我不想听任何借口！」

我害怕，但同时也有点兴奋，斯科特是个混蛋，但他很帅。他愤怒时汗流浃背、衣服紧身的形象让我难描述我是害怕还是被激起了性欲

然后，我盯着他穿运动短裤时凸显出来的隆起部位看。

他注意到了我的分心，并跟着我的目光看去。

「他妈的死基佬，滚出我的楼。」

虽然我不是孤身一人面对他的呵斥，但我不想让一个早就年过半百的老奶奶卷进来。

我向右边看去，她不在那，我松了口气，不过说真的，对于一个老太太来说，她的行踪真神秘。

「听到我说的话了吗，臭伙计。」

斯科特猛地推了我一下。

因为失去平衡，我倒在了地上，头开始晕乎乎的，不知道是不是因为摔倒导致的，与此同时，我听到了一种我听不懂的语言唱歌的女人声音，这个声音有点熟悉。

我的房东庞大的身体开始颤抖，他看起来有点困惑，也跟着倒下了。

「什么JB……」斯科特试着说什么，但没说完直接晕了过去。

更奇怪的事情发生了，他的皮肤还是坍塌，像是失去了骨头和肉，十分诡异。

「斯科特先生？」

我诧异地发问，然后鼓起勇气抓住他，他的身体像是变成了一件衣服，很厚实但我仍可以轻松得拿起来，我一边站起来一边提起他，斯科特原本穿着的衣服滑落下来，他的胸肌，腹肌还有那浓密的阴毛都盖不住的肥硕鸡巴直接暴露在我的面前。

「我操，这什么东西啊。」

我很震惊，对面前发生的一切感到不可思议，我环顾了四周，现在是下午3点多，楼梯口这里没啥人会经过，不然我就要社死了。

在确定周围没有人后，我的目光回到了我房东的……皮囊上。

看着面前这难以置信的皮囊，硕大的变成皮的龟头，我情不自禁地伸出舌头去舔它，还顺便闻了一下这个混蛋房东阴毛的体味，这是我想都不敢想的事情。

「真骚啊……」

就在我想吮吸这大鸡巴时，我听到有脚步声靠近

那是艾姨，但她看起来更年轻？

「嘶……下流的小家伙，看样子你很喜欢我的礼物呢。」

「艾……艾姨？」

她肯定不正常，她看起来更年轻了，声音也有点男性化？眼神中不再那么慈祥，十分的尖锐，透露出邪恶之意。

她笑了，但自带着奇怪的回声。

「放轻松，你手上那坨东西，是我弄的。」

「啊？哈？」我有点失语。

「真无知，我就喜欢愚蠢的男人」她邪恶地笑着。

「好吧，我是个恶魔，我并不长这个样子」她厌恶地说着，并衰老了起来。

「很久以前有人把我困在了这里，在这栋楼里，在这具女性身体里。」她指着自己说。

「一个恶魔，怪不得。」我心想。

「可是我见过你走出过这栋楼啊。」我反问道。

她深深地吸了一口气。

「这具肉体可以离开，而且她会忘记自己活了多久，我只能作为旁观者等待她回到这里，更何况我是个男性恶魔。」

「啊，我大概理解了，但是你为啥要把房东……斯科特变成这样。」我试图保持冷静，以面对这个恶魔。

她又变回了年轻的样子，笑着和我说。

「我需要你的帮助」他带着女性的微笑跟我说，不得不说面对着这样微笑我的确减弱了防备。

「我的帮助？我不懂，你需要我怎么帮你？恶魔……小姐？」

「把他穿上，然后滴下你的血，然后对我说『我释放你，伙计』」她嘲弄着斯科特的口癖说。

我退了一步。

「我的血？为什么？」

「啧，不是『你』的血，而是那个困住我的混蛋的混蛋儿子的血。」

她指着斯科特的皮囊来表明显而易见的事实，斯科特的家人与这个恶魔有关联。

「你真的需要我的帮助吗？如果我不帮助你这个『恶魔』又会如何？」

面前的女人叹了口气。

「又开始了，首先，不是所有恶魔都是坏的，虽然的确大部分都是烂货……我是一个欲望恶魔，我只在乎快乐和做爱，不弄那些收割灵魂的东西。」

她烦燥地解释到，但随后她的表情变得严肃起来，现在是死气沉沉地认真了。

「其次，如果你不帮助我，我会确保斯科特在送你回去见你『亲爱』的父亲前狠狠地揍你一顿，别惹我，孩子。」

她的表情再次转变，现在她戴上艾姨迷人的微笑作为面具。

「最后，如果你现在帮助我，你就能拿到这个浑身臭汗的糙汉身体和他所有的财产，好孩子，选择吧。」

我的目光转向斯科特的皮囊，看着他饱满的胸肌，突起的巨大乳头，长满胡渣但凹下去的脸庞。

「成交，我要怎样把他穿上？」

恶魔笑了。

「很简单，孩子，脱光拉开他的背走进去就行。」

我点点头，十分不自然地脱起了衣服，我很尴尬，因为我的鸡巴还硬邦邦的。

「不用在意我，我会帮你看着周围。」

恶魔邪魅地看着我，让我不禁打了个寒颤。

我在大厅裸着身体，掰开了斯科特的背，虽然很厚，但是比我想的容易掰开，里面是红肉色的，看上去有点恶心，我把左腿塞了进去，像是穿胶衣一样试图对上每根脚趾，然后是右腿，斯科特比我高，我不得不把它们抬高一点，让脚尖探入其中。

接着我能慢慢感知到脚底的触觉，能感受到斯科特粗壮的大腿，然后我的大腿也在里面变得宽大，我的屁股在他后背上有一点点被压缩的感觉。

我的鸡巴坚挺地在里面被摩擦着，我困难的把它插进斯科特的鸡巴皮里面，在我的眼前是另外一根瞬间变得红得发紫的巨物，它看上去比我的大太多了，我的鸡巴真的好小，我不禁感到无奈，不过我现在得到了斯科特，我在他的身体里，太美妙了。

我开始着手穿上斯科特的手，用他的皮肤包裹起我的手指，我能感受到自己的手肌变得粗糙，感受到自己的握力，肌肤之间的摩擦。

看着挂在脖子周围的斯科特脸庞，并从眼角余光中看见恶魔脸上略显期待的表情，我用斯科特的手从腰部摸上胸肌然后把他的头皮拉起来，把他的大脑嵌进我的脑袋里。

我的视觉突然变成黑暗，但我感受到了他所有的感官。

我感受到了他的味觉，吃下了刚吃下的饭菜的味道，斯科特常吸的烟留下的烟味，我张开了嘴。

「好奇怪」我的声音变成了斯科特粗旷的声线。

我感受到了他的嗅觉，我闻到了一股汗味道，我知道这味道是我自己身上的汗味，还有面前这个恶魔身上的香水味。

我把手放在胸口，感受着斯科特的心跳，感受到我们的心脏在胸腔里跳动着。

就像梦想成真一样，我开始触摸他的每个地方，我的手、胸部、屁股、腿都变成了斯科特的。

「哼哼，看来有人十分享受呢。」

恶魔走近。

「还没完呢，孩子。」恶魔用手指在我的胸口点了两下。

「啊……好。」我本能地回复，但性奋抑制不住。

恶魔的手上出现了一根针，我用食指按了下去，血液流了出来。

「我释放你，伙计。」我戏谑地模仿着斯科特。

艾姨用她老旧的舌头开始舔我的手指，太恶心了，我直接萎了，我直接扭过头去，整整一分钟。

「好了。」直到一个听起来和斯科特类似的男性声音响起。

我把头转了回来，面前的恶魔完全复制了我这个糙汉房东的身体，除了那红色的眼睛。

他咬住嘴唇开始揉捏斯科特粗大的鸡巴。

「操，我他妈爱死这玩意了。」

看着他享受自己，我也不由自主地兴奋了起来，学着他开始揉捏完全一样的鸡巴来享受。

恶魔挑逗地对我笑，然后烦躁地四处张望。

「去他妈的，我终于可以离开这个破地方了。」

他挠了挠屁股，手里出现了一张红色的卡片，并递给了我。

「你可以在这里找到我，我们会玩的很开心的。」他对我眨了眨眼，然后搓了搓我的鸡巴。

「哦，马上就有人要进来了，你最好现在拿上衣服上楼享受你的新身体。」

话音刚落，恶魔就消失了，我没有忽视他说的话，迅速捡起地上散落的衣服光着屁股爬起了楼梯。

我可不想让我的租客们看到他们的房东赤裸的身体，这是他独享的时刻。

---

用指纹解开门锁后，我来到了我的新家。

「真不错，比租给我的那间好太多了，看这采光，看这装修。」

我搓着胡子，感叹道。

但这些都不重要，重要的是……我举起手中的衣服，深深地吸了一口。

「又臭又香，真骚。」房东的身体，是我的了，我美美的想。

我把衣服随手丢到地板上，然后用大手搓揉着半软乌黑的鸡巴，硕大的胸肌挤压出一条深邃的乳沟，上面的两枚乌黑饱满的乳粒和比常人大了不少的乳晕，我掐弄着硕大的乳头，嘴里发出一阵又一阵的淫叫。

斯科特的马眼里不断分泌的淫水，深红色泛着光泽的水润龟头，我甚至可以闻到它散发出来的浓浓骚味。

「我以前的身体肯定扛不住这根东西插进来。」我惊骇地想。

鸡巴分泌出来的淫水混着汗液变得黏糊糊的，随着撸动发出咕叽咕叽的声音，这根大宝贝开始颤抖，射出一道道灼人的热汁。

「我……啊……啊哈……我操，我操啊！」

精液喷的到处都是，毛乎乎的蜜色身体泛着油光，混杂着丝丝白斑。

我被这个身体的力量和快乐所陶醉，在斯科特的沙发春叫连绵，完事后我仍感觉自己精力满满，开始刮走身上的精液然后吞噬殆尽，品味我美好的滋味。

{% img "box px-0 py-0 ml-auto mr-auto" /image/post/zu-jin-2.jpg %}
<br>

我已经迫不及待来第二轮了。